<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations>
	<text id="image_1_title"><![CDATA[LAURENT GRASSO]]></text>
	<text id="image_1_opentitle"><![CDATA[LAURENT GRASSO, ARTISTE]]></text>
	<text id="image_1_teaser"><![CDATA[UN ARTISTE, UNE VISION : CLIQUEZ ICI]]></text>
	<text id="image_1_1_imagetitle"><![CDATA["J'AIME PROVOQUER DES RÉACTIONS"]]></text>
	<text id="image_1_1_text"><![CDATA[En moins d’une décennie, en mobilisant divers médias et techniques, Laurent Grasso a su donner naissance à une oeuvre singulière qui aime ne pas laisser le spectateur avec ses certitudes. Le dispositif "NOMIYA" conçu pour le toit du Palais de Tokyo, s'inspire des minuscules bars japonais du même nom.<br/>Laurent Grasso est lauréat du prix Marcel Duchamp 2008.]]></text>
	<text id="image_1_2_imagetitle"><![CDATA[RADIO COLOUR STUDIO II]]></text>
	<text id="image_1_page_2_opentitle"><![CDATA[PRÉCÉDENTES RÉALISATIONS]]></text>
	<text id="image_1_page_2_1_imagetitle"><![CDATA[VIDEORAMA]]></text>
	<text id="image_1_page_2_2_imagetitle"><![CDATA[RADIO COLOUR STUDIO II]]></text>
	
	<text id="image_2_title"><![CDATA[GILLES STASSART]]></text>
	<text id="image_2_opentitle"><![CDATA[GILLES STASSART, DIRECTEUR ARTISTIQUE CULINAIRE]]></text>
	<text id="image_2_teaser"><![CDATA[ALLIER ART PLASTIQUE<br/>ET ART CULINAIRE : CLIQUEZ ICI]]></text>
	<text id="image_2_imagetitle"><![CDATA[UNE PERFORMANCE GUSTATIVE CONSTRUITE SUR LE PRINCIPE DU PARTAGE]]></text>
	<text id="image_2_text"><![CDATA[À l'origine de la création du Transversal, le restaurant du MAC/VAL, Gilles Stassart rapproche sens et saveurs, art contemporain et art culinaire. Directeur artistique culinaire de ce projet, il envisagera le repas comme une performance esthétique et gustative construite sur le principe du partage. « Il s'agira alors de mettre en place, au Palais de Tokyo, une expérience décomplexée permettant de faire découvrir les nombreuses histoires que nous conte la cuisine. »]]></text>
	<text id="image_2_page_2_opentitle"><![CDATA[L'ART DE LA PRÉSENTATION]]></text>
	
	
	<text id="video_1_title"><![CDATA[ELECTROLUX REVISITE LE PALAIS]]></text>
	<text id="video_1_opentitle"><![CDATA[VIVEZ BIENTÔT CET ÉVÉNEMENT UNIQUE]]></text>
	<text id="video_1_teaser"><![CDATA[LES COULISSES DU PROJET : CLIQUEZ ICI]]></text>
	
	<text id="button_remind"><![CDATA[M'AVERTIR PAR EMAIL]]></text>
	
	<text id="form_headline" style="HelveticaBold"><![CDATA[M'avertir par email quand le compte à rebours atteint zéro]]></text>
	<text id="form_body" style="HelveticaBold"><![CDATA[Laissez vos coordonnées pour être informé]]></text>
	<text id="form_firstname" style="HelveticaBold"><![CDATA[NOM DE FAMILLE:]]></text>
	<text id="form_surname" style="HelveticaBold"><![CDATA[PRÉNOM:]]></text>
	<text id="form_email" style="HelveticaBold"><![CDATA[EMAIL:]]></text>
	<text id="form_optin" style="HelveticaBold"><![CDATA[J’ACCEPTE DE RECEVOIR DES COMMUNICATIONS PAR E-MAIL]]></text>
	<text id="form_terms" style="HelveticaBold"><![CDATA[J'AI PRIS CONNAISSANCE <a href="event:terms">DES MENTIONS LÉGALES</a>]]></text>
	<text id="form_error" style="HelveticaBold"><![CDATA[TOUS LES CHAMPS EN ROUGE DOIVENT ÊTRE REMPLIS]]></text>
	<text id="form_email_error" style="HelveticaBold"><![CDATA[<font color="#FF0000">EMAIL NON VALIDE</font>]]></text>
	<text id="form_submit" style="HelveticaBold"><![CDATA[VALIDER]]></text>
	<text id="form_back" style="HelveticaBold"><![CDATA[RETOUR]]></text>
	<text id="form_close" style="HelveticaBold"><![CDATA[FERMER]]></text>
	<text id="form_thank_you_head" style="HelveticaBold"><![CDATA[Merci]]></text>
	<text id="form_thank_you_body" style="HelveticaBold"><![CDATA[Nous vous tenons informés dès le lancement.]]></text>
	<text id="form_terms_head" style="HelveticaBold"><![CDATA[MENTIONS LÉGALES]]></text>
	<text id="form_terms_body" style="defaultText"><![CDATA[<p><b>Protection des données à caractère personnel</b><br/>Electrolux Home Products France se réserve le droit de collecter des données sur l'utilisateur, notamment par l'utilisation de cookies. La collecte des données par art-home-electrolux.com responsable du traitement, est nécessaire à la prise en compte des demandes de l'utilisateur. <br/>L'utilisateur est informé que ce traitement automatisé d'informations, notamment la gestion des adresses e-mails, a fait l'objet d'une déclaration à la CNIL sous le numéro 1363241 du 07/05/2009. <br/>Electrolux Home Products France met en œuvre tous les moyens pour assurer la confidentialité et la sécurité des données transmises sur le web.</p><p>Les informations à caractère personnel que nous collectons sont utilisées uniquement par Electrolux Home Products France, les sociétés du groupe Electrolux Home Products France et des tiers autorisés.
Les utilisateurs peuvent ainsi être amenés à recevoir des offres commerciales ou des propositions d'autres entreprises ou organismes.<br/>Il est de notre responsabilité de nous assurer que les données à caractère personnel dont nous disposons sont correctes et à jour et c'est pourquoi, conformément à l'article 32 de la loi n° 2004-801 du 6 août 2004 relative à la protection des personnes physiques à l'égard des traitements de données à caractère personnel et modifiant la loi n°78-17 du 6 janvier 1978 relative à l'informatique, aux fichiers et aux libertés. Vous disposez d'un droit d'accès, de modification et de suppression des informations vous concernant à exercer à tout moment auprès d’ Electrolux Home Products France.</p><br/><p><b>Droits d‘auteur</b><br/>Copyright 2009 Electrolux Home Products France Tous droits réservés. Tous les textes, images, graphiques, sons, vidéo et animations ainsi que leur arrangement ou disposition sont protégés au titre du droit d´auteur et aux autres lois relatives à la protection de la propriété intellectuelle. Ils ne peuvent être ni modifiés, ni copiés à des fins commerciales ou à des fins de reproduction, ni utilisés sur d´autres sites web.</p><br/><p><b>Marques commerciales</b>En l´absence d´indication contraire, toutes les marques mentionnées sur les pages internet de Electrolux Home Products France sont des marques déposées et protégées sur un plan légal. Cela concerne en particulier les noms de produits ou services ainsi que tous les logos et emblèmes d’Electrolux Home Products France et d’art-home-electrolux.com.</p><br/><p><b>Responsabilité</b><br/>Les informations figurant dans ces pages ne sont assorties d´aucune garantie, expresse ou implicite, autre que celles résultant de dispositions légales. Les pages internet du site peuvent contenir également des liens vers d´autres sites internet sur lesquels Electrolux Home Products France  n’a aucun contrôle. Dans ces circonstances, nous ne garantissons pas l´exactitude, l´exhaustivité ou la qualité des informations qui y sont présentées. En conséquence, nous déclinons toute responsabilité quant au contenu de ces pages.</p><br/><p><b>Divers</b><br/>Ce site est conforme à la législation française, et en aucun cas, Electrolux Home Products France ne donne de garantie de conformité à la législation locale qui vous serait applicable, dès lors que vous accédez au site à partir d'autres régions.</p>]]></text>
	
</translations>